覺唔覺最醜嘅女仔>>>最醜嘅男仔

女人15-25呢個年紀, 就算天生輪廓幾差, 畀心機打扮, 望落去都唔會太肉酸
如果對腳唔短唔粗, 成日show出來重可能會有傻仔當女神添
相反男人有某啲面型、輪廓同身型, 好似我朋友咁, 根本做乜都無用, 只能夠永遠活喺柒頭地獄

肥婆又臭又多老泥都可以做ptgf啦
男人老狗醜樣真係早死早著

大家都樣衰嘅話應該女仔會慘啲，男仔搵到錢就得

女高矮無關係

因為閪呢家野真係值錢

再柒都會有人想屌

但男人老狗樣衰、無錢，碌鳩幾粗都無用

同意，醜既女仔喺18-25 歲時仲可以靠打扮，show長腿黎引男仔。
但醜女一過左25 歲，就會慢慢變醜師奶

打扮下
其實最醜同最靚都係男人着數啲
中間中上個堆女人優

最型嘅男仔>>>最靚嘅女仔

你未見過真係醜既女人，佢會連把聲都老牛咁

點解有三四成嘅醜女有靚女嘅自我形象, 但醜男就九成九自知係醜男
就係因為醜女同醜男自細所受嘅對待有天壤之別

八達通

不了 有潔癖